好驚會變浮屍

我已經俾人起底
我之後會唔會被自殺
定我會自殺

不要擔心
We are support you

已經有好大自殺傾向啦:/

Push

唔使+are

出街盡量同屋企人/朋友一齊
小心為上

轉電話號碼未？

我咁煩 你不如殺左我算啦

好辛苦呀！我唔想test

聽歌relax下

俾你tg我

有咩事同我講
想自殺不如拉埋我
一人不如兩人

我有得係度放負，就已經好開心

不如拉左我入新屋嶺
但拉左我就唔准拉其他人